最撚憎D人明明部𨋢有勁多位,但係都要迫埋嚟

認同
屌你吹呀